冇信用卡點分期?

冇收入,想申請信用卡買野, 可以點做?

申請咯

秒

屌你老母